寧願做連衛兵定达衛兵?

連衛兵
达衛兵

我唔要盲撐達哥，跟住幾年後聽佢奶共奶到雪雪聲
我會癲的